啲貓真係一日唔凍都唔埋你身

今日變凍左，隻衰貓就好癡我

好得意呀

白色嗰隻 磨牙

自己爬上我張床到訓埋落枕頭

我屋企隻衰貓終於自己主動親近我

#28 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

我嗰隻都無啦啦上咗我張床

好可愛

想殺左你咋 你估真係想親近你咩